（雞蟲末日）大陸出左評分制 雞蟲點算

啲雞落唔到香港做生意

地盤佬又要捉啲狗黎屌

賤種評分呀 睇新聞啦戇鳩